冇左奧燒既德國成隊唔同哂

一早話左奧燒個位搵其他人打仲好
上場剩係識橫傳 冇走位冇射術冇速度
連唯一既直線都冇埋
仲係靠踢過皇馬 歐洲助攻王黎呃飯食
有睇佢近幾季就知條友回哂塘
你可以講德國雖然剩係2-1 但絕對多攻勢
萊斯 華拿全部走位兩邊出波
而奧燒？ 橫傳 一逼就甩 快攻hold住粒波等人跑

奧燒國家隊生涯正式完結

佢同戴斯拿都係毒瘤黎 成日上腳慢呑呑，鼻屎佬尋晚d換人真係見真章，放高美斯喺前面湧下拉d空位仲奏效

Btw d人成日估佢留力打世界盃所以喺阿記養生 原來係真係回哂塘

奧燒係原罪 明明梅拿同達斯拿仲廢